邊個撚樣發起黨鐵跳閘不合作運動？

被捉到罰＄500 益黨鐵 成班傻仔傻婆照狗衝 唔係甘撚on9下話 我唔笑你發起跳閘果條粉腸都笑緊你哋啦！
唔好再比人煽動啦 如果要搭車就要比錢 就係甘簡單嘅道理

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

3毛
你收皮啦 打好啲字先啦

甘你老母咩

唔好同我用埋D違反自然定律y曲事理當真理嘅野啦！吊你老母 你呢招厄細路就得

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

黨鐵已經唔係交通工具而係政治工具，用作運送警察專用，所以我地唔叫搭車

叫咩？

比你老母

捉到就要罰
…
……
哦∼
捉到

又憎又要搭 甘姐係同黑警無咩分別 賤鬥賤

甘你老母先

跳閘同黑警邊忽扯得上關係？跳閘本身係錯，但宏觀而論，你係對抗緊一個強權(政府係大股東)加上一個打壓緊你集會自由嘅政治工具。我唔係合理化緊呢個行為，但呢一刻無乜選擇下做呢個行動亦稱唔上係罪大惡極。

下面勿推由得佢沉

跳你老母先 講到自己甘撚正義 應該咪撚好搭先啱囉 ！做咩又要跳又要比＄500益政府搞到自己甘撚折墮呢？ 唔鐘意警察同政府可以唔交稅同差响囉？無人㑹逼你 下面勿理呢條友 又得佢自己同自己搧風點火死